［Lauv in HK]有冇一齊去呀

好鐘意Lauv! 一個人去， 有冇人都係呀？
可以交流交流！

想去 但係買唔到飛

Pishhh

Sad:(

求飛😞😞😞

樓主係巴定絲？

巴

我都係一個人 但係我係絲

me too!!!

Tg 交流！

一齊去！！！

留個tg?

毒絲自己一個去
好期待

Push!! Tmr la!

開個tg group la if allowed

想問大家諗住幾點到

有冇絲一齊去？ 藍絲一個

我要返工 你呢

Tg?

我聽日放假諗緊2,3點就到會唔會太早

Tg交流？

見到仲有飛賣 2700幾

Pishhhhhh

可能有多2張飛 不過係炒價入手
仲有無人收緊

今日收工要狗衝過去
希望企到前啲

幾點到?

希望六點左右到

今晚係咪有 bülow 暖場？

7點先係金鐘收工。。

收6趕到去應該都要6點半
疊埋心水企最後

企唔到最前就最後啦 舒服好多 利申收7

排到上小學條樓梯

使唔使咁多人

勁多妹妹仔 鬼妹

人多到

有冇絲打一個人排緊隊

好多人啊

個場好細

有無merch?

有無一支公

有無巴打未走買到merch 俾返少少水腳

$300 tee 條隊超長的

我都想要

好想買玫瑰同笑哈哈個件
個fd住離島要陪佢走先
有無人未走

你有無排

Rose果件lauv官網有賣啊 好似仲平過concert賣

正呀 宜加夾下朋友買埋野

有無人想係官網一齊買merch今晚買